三十萬一張既2060

卡王

傳說中既RTX 20600？